廢中清潔隊晨咁早又出動

連儂牆你地又拆 字你地又清
夠薑就清哂全香港咁多噴漆
順便清埋琴日個呀叔塊面嗰啲
隻手唔撚軟都搭車搭撚到窮

收錢既清潔工